頭先睇多啦a夢

大雄同多啦a夢用過黑夜電筒照住個賊
跟住個賊撞正個差佬
又見唔到嗰個人係差佬 跟住嗌打劫
即刻畀人拉咗 笑到停唔到

咁所以就要開個post?

唔好笑咩